Мониторинг и печать событий, происходящих в Podman. Каждое событие содержит временную метку, тип, статус, имя (если применимо) и образ (если применимо).  По умолчанию используется механизм журналирования journald. Это можно изменить в файле containers.conf, изменив значение events_logger на file.  Принимаются только значения file и journald. Также доступен логгер none, но этот механизм регистрации полностью отключает события; события podman ничего не сообщают. По умолчанию используется потоковый режим, печатающий новые события по мере их возникновения.  Предыдущие события могут быть перечислены с помощью `--since` и `--until`.

# СИНТАКСИС

	podman events [параметры]
